嫌等太耐閃人 代理反鬧客「無錢唔好扮有錢」幾球買樓俾人問候

恒地（012）大角嘴劏房盤利奧坊．凱岸今日首度開放示位，予公眾參觀，並於明日起收票，發展商稱預計最快下周末開售。

下午3時許，記者在售樓廠現場所見，有長人龍等候睇示範單位，各年齡層都有，當中不乏情侶檔。本身居住在南區竹睇樓客張太太認為，樓盤位置近地鐵站及所屬區份好，所以感興趣，打算買入1個1房單位作投資用，還透露自己手持多個物業收租用。被問到會否擔心樓價跌及加息等，她指「樓市跌就唔好放，守住佢！就實得架啦，最緊要有錢守住。」

期後，現場突然起混亂，多名代理叫囂，並圍着一對疑似夫婦睇樓客，幸有保安出手護着該對夫婦離去，不過仍有代理大罵「無錢就唔好扮有錢買樓」、「買樓唔洗排隊架」等表達不滿，其後向保安了解事件，相信是因為睇樓等候時間太長，所以失去耐性而離去。

香港現象，俾aa屌老母

地產狗

地產狗: 屌你老母，幫你買樓唔多謝

地產狗：袋錢落你袋呀！

算啦，班mk 點會揾到客呀
要買樓既人
自住，新人>入地產鋪直接買
已有樓，買黎投資> 有相熟agent
買都唔揾你班死mk 買啦，個樣成個古惑仔咁，著住龍袍都唔似太子 收皮啦

無客就唔會咁多MK啦

呢班mk個心好雄 當正自己係地產發展商

好多傻仔考完DSE, 收時薪做無牌AA拉客

睇創世紀多，以為自己可以上位，將來可以屌郭可盈

鬧人冇錢前有冇照下塊鏡

又想搵快錢, 又以為自己搵到

其實真係無客嫁喎屌,我細佬做過半年
日日去新盤企,企足半年一個客都搵唔到,咬老底
新入行果D多數係無知少年,話咩一入行可有5皮人工之類,係有就有,但你要入左票先,再比埋訂囉 冇就得果幾千老底

日日見同事開單食女
一定躁

所以跑樓花多數呢班人

其實你細佬可能係弱智

而家地產9成都係打樓花

依d mk agent 真係打死罷就，好心就轉行啦，仲ff 香港係岩岩回歸，炒樓年代咩 果個年代d既agent 一早上晒岸幾層樓收緊租啦，廢事轉行麻煩ja
成班後生就比人昆，去做企街，又辛苦，又晒車錢，派傳單仲高人工啦

班mk係仆街
果兩公婆又係抵死
都係打風啦super

原本搵到一個嫁 鬧走左咋麻

呢堆人做到生意先奇

有d agent 係真心想幫d 客揾到個安樂窩
幫到人人都開心d

屌你老母你條地產狗！
係咁好心就唔好收佣囉